A0男仔係咪唔識做主動？

點解佢成日r水吹 但最後都係dead air
定係我嘅問題？
利申： A0

你的問題

p.s. a0

係人夾人 通常都係比人藍剔
利申 a0